# SAÉ 301

***

## Features

modèle MVC - en cours |
mise en place POO - en cours | 
authentification - en cours |
pages 'accueil' & 'présentation produit' - done |
page 'favori' - done |
page 'panier' - pas commencé |
page 'paiement' - pas commencé |

## Contributors

* Régis Ambroise
* Alice Ramalhosa
